GME勁啲定香港代表282勁啲？

Twitter經濟圈

GME

仲有$100 唔驚

拎282嚟比

有得比，十倍股